要Gpa定錢？

讀緊yr2做緊pt月入萬幾蚊但gpa仆直
夠竟要gpa定要錢好

正評 要錢
負評 gpa

利申 非ptgf

得萬幾蚊就讀好書啦

錢幾時都搵到
gpa唔係

2.3grad表示冇問題
咪又係grad

Gpa低真係冇問題，因為2同3係冇咩分別，你話你唔返工可以爆4又唔同講法

睇情況嘅姐，返唔返都係 2nd low 咪返 ，返完由 2nd up 變 2nd low 咪返少啲，如果跌落 third hon 嘅話不如出黎做嘢算啦

有冇驗腦

仆成點先？

Gpa 1.1

人地輕度弱智係asso都攞到2.9

成班人咁ideal
好似溫多兩個鐘書gpa就會高啲咁
大學天資》勤力

梗係錢啦
畀你gpa 高少少 第時搵得幾多錢先

但你而家每個月都萬幾蚊
假設非專科
畢業咪又係萬幾
起碼賺多人幾年錢

我asso Gpa 得1.35 升吾升到八大...

睇黎我唔適合讀書

但係gpa 再低過一就gd bye

高gpa咪等於有錢囉
先唔講每年過十萬scholarship貼錢俾你讀書
first hon畢業搵工易 master又實收你
到頭來咪都係有錢
前提當然要正正常常啦個人

系

asso嘅水準 點同

至少3點幾喎 聽frd 講

我讀個4年u都係咁做野，
每月萬幾蚊，最後gpa唔過3，second hon畢業
但畢業時已經儲蓄有6位數
出黎做野fg18k，老闆無睇咩hon，只睇咩u
做左1年就過2萬

你諗你

咁就梗係讀書先啦 邊間呀

恒大都唔得！瞓醒未

薄扶林
讀極都入唔到腦

有gap驚無錢

1.1驚唔驚grad唔到/冇hon

grad到就得

你讀港大邊科先 就算係非專科gpa都緊要

1點幾你就同我仆返去讀書拉

洗吾洗甘hurt 我...

萬幾蚊咁少就讀書啦
你而家只係用時間、勞力換金錢
又唔係搵到一份好的財路可以比你畢業後繼續做

gpa!!

學好中文先

1.1唔好讀啦

讀好書用scholarship當生活費

就係讀唔好

Mech

返學淨係識涼冷氣

唔上堂起碼都要死個2點幾出黎

Gpa la bro 搵工個時你會發現gpa好緊要

我都知

調轉
我DSE無溫書碌入去
入到去明明大家都差唔多分人
比啲摺lib嘅人禁住黎屌

緊係搵錢 你拎高gpa都係為搵錢

多謝大家
睇下有冇機會過一 dklm

得嗰萬幾蚊就gpa啦

如果文科就真係一分耕耘 一分收穫
sci eng好唔linear

咁幾多錢唔要

做我老婆啦
咁使讀書
我養你

睇你做咩工喇 跟車 搬運 地盤呢類工
愈早出黎做野愈好

如果唔係體力勞既 都咪撚讀書喇 盡早出黎做野喇

GPA 冇用, 識人先有用, 發夢見到有個人GPA得1.X 但屋企住跑馬地 , 經父母介紹照入到Big 4

樓主1.1呀

我都係mech，不過西貢。都係一樣大學係咁補習，一個月搵1萬5，不過gpa都有3，只可以講你未搵到讀書嘅方法。

宜家諗住畢業翻大陸做，唔係好多人想去，所以競爭細d。香港真係好難爭。

貴樣我屌你老母 唔識字都讀到asso

大家讀書靠chok架姐，你未識chok姐

GDP 2.0便夠(Degree）

其實有冇諗過你唔做份工都會gpa仆直

gpa 0.83

想睇1.1GPA 圖

讀咩科
乞食科就冇所謂

唔想自爆

殘科 mech

馬會加會展炒散

fg 18K就收皮啦

fg 4-50K嘅做兩個月已經搵到你四年筆所謂六位數

一年後已經無得比，重未計compound上去個人工

咁我個科讀到first hon都係咁上下人工
自己知自己事，咪去返工囉
根據連登仔標準係差啲

我都想緊貼連登standard

之前有個post叫人貼糧單/人工
咪又係無連登仔貼出黎
理想歸理想

咁巴打你叻豬姐
供緊邊到樓呀

而家咪話係你叻囉
未畢業都30K，咁你而家做緊咩呀？買樓未呀？

唔係屋企等開飯嘅話做啲寫落 cv 有用嘅好過

萬幾就由撚得佢啦，多撚到咁

比左個位你吹水都唔繼續吹埋佢

都arm 唔知點解-6入到kongu

不過你不願醒我都無謂叫 。

Kong U根本已經唔使勁都入到。

做我ptgf

Arm ar 但入左又比人踢好撚反智

一係的起心肝讀，一係quit算啦，cg 1.1畀你讀上去都唔方靚，grad job都唔會突出，返又返唔到full time，得啲豬頭骨part time返，兩頭唔到岸。

我決定去做雞
到底點樣先可以做一隻出色既雞!?

大家支持下
既然gpa咁差 搵多條路

樓主year幾?

Year 2

Year 2重有時間追既，主動D同人R下source啦，first hon就無可能架啦博下second low啦。
同埋可以試下準備報下intern，執下CV啦

有source 都冇用 exam只有自己幫到自己
仲有幾日但一份ppt都未睇

Source應該可以教到你點答題喎

嚴重弱智

1.11係一係就冇出過力
一係就弱智

呢位巴打心水清
搵萬幾走去投資下 滾兩滾都賺到fatfat了

唔想睇

講真 就算係ust 功課抄source 可攞既分攞齊 考前背功課 pp 考試9填 都有C啦
1.11要幾多D, F同C-先有

威啦

最佳例子